|Switch/3DS機主討論(109)| 孖寶兄弟U | Tales of 宵星傳奇 | No More Heroes

常見問題

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: 點解話入唔到eShop?話shop not available?
A: 港服未開，建議開多個美國/日本ac 入 美/日eShop啦

Q: 網絡對戰遊戲online玩唔到?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國

Q: JoyCon 連接有問題/ 用用下無反應?
A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連5Ghz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 or 100-140之間

Q: 點連啲要打ac pw 登入嘅WIFI?
A: 唔支援

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

[size=5]Switch and Play
Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340

任天堂Switch香港官網

連登post(107)

任天堂Switch Online App開放下載 (香港未有)

App功能
1.同唔同遊戲會有連動要素, 例如Splatoon2, 透過個app可以睇到自己嘅對戰相關數據同買裝
2. 可以進行語音通話

任天堂Switch ONLINE會員服務
2018年9月19日開始收費
可享有7日試用期

1. 網絡連線

2. NES - Nintendo Switch Online

3. Cloud Save

4. Switch Online App

5. 特別優惠

收費:
每年 19.99USD/ 2400YEN (約港幣$160)
可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐

Android:
iOS:

任天堂會員 - MyNintendo

3DS 舊機轉新機 資料轉移 教學

港版機/New3DS(LL)/2DS特點:

3DS Q&A:

WiiU Q&A:

任天堂平台遊戲發售表(更新至1月8日):
資料來自互聯網, 或有錯漏, 如有發現請留言通知開post巴打

Switch 12月6日 Little Friends - Dogs & Cats -
Amiibo 12月7日 Splatoon 2 OCTO 八爪魚,男主,女主 Amiibo
Amiibo 12月7日 大亂鬥 Inkling/Ridley/Wolf Amiibo
硬件 12月7日 港版任天堂明星大亂鬥 特別版 主機
Switch 12月7日 任天堂明星大亂鬥 特別版 [中文]
Switch 12月11日 Desert Child [eShop]
Switch 12月11日 Everspace Stellar Edition [eShop]
Switch 12月13日 PEACH BALL 閃亂神樂
Switch 12月17日 Firewatch
Switch 12月20日 Dragon Quest Builder 2 [日文]
Switch 12月20日 Fit Boxing
Switch 12月20日 塊魂REROLL
Switch 12月20日 方根書簡 Last Answer
Switch 12月27日 真三國無雙7 猛將傳DX
3DS 12月27日 Mario&Luigi RPG 3 DX

2018年 ?:
Switch ANONYMOUS;CODE
Switch My Time at Portia [eShop]
Switch Guilty Gear XX Accent Core Plus R
Switch Killer Queen Black
Switch Grandia I + II (格蘭蒂亞/冒險奇譚) HD REMASTER

2019年 初:
Switch 1月11日 New Super Mario Bros. U Deluxe [中文]
Switch 1月11日 時空幻境 宵星傳奇/Tales of Vesperia Remaster [中文]
Switch 1月18日 Travis Strikes Again: No More Heroes [中文]
Switch 1月31日 Dragon: Marked for Death
Switch 1月15日 鬼武者 Warlords
Switch 1月17日 Nintendo Labo ToyCon 01 中文版/更新
Switch 1月31日 ネルケと伝説の錬金術士たち ～新たな大地のアトリエ～
Switch 2月7日 BlazBlue: Central Fiction Special Edition
Switch 2月 Trials Rising
Amiibo 2月15日 大亂鬥 King K. Rool/ Ice Climbers/ 食人花Amiibo
Switch 2月21日 逆轉裁判1-3 HD COLLECTION
Switch 2月26日 RemiLore ～少女與異世界與魔導書～
Switch 2月28日 索斯機械獸
Switch 3月 黑街聖徒3 | Saints Row: The Third
Switch 3月14日 戰國無雙4 DX
Switch 3月14日 Winning Post 9
Switch 3月20日 Dead or Alive Xtreme 3 Scarlet [會出免費版]
Switch 3月20日 陸行鳥不思議迷宮EVERY BUDDY
Switch 3月20日 超級機械人大戰T [中文]
Switch 3月29日 耀西的手工世界 Yoshi’s Crafted World [中文]
Switch 4月4日 超級龍珠英雄 World Mission
Switch 4月9日 Shovel Knight: King of Cards [eShop]
Switch 4月18日 夢幻模擬戰 1 & 2 重製版
Switch 4月23日 Mortal Kombat 11
Switch 4月23日 龍族教義: 黑暗再臨
Switch 5月 Team Sonic Racing
Switch 6月21日 古惑狼賽車

Switch 火焰之紋章 風花雪月 [中文]
Switch Ninjala
Switch Minekos Night Market
Switch Samurai Gunn 2
Switch The World Next Door
Switch King of the Hat
Switch Untitled Goose Game
Switch Romancing SaGa 3
Switch Wargroove [eShop]

2019年:
Switch 動物森友會 (動物之森) 新作 [中文]
Switch Daemon X Machina
Switch 路易吉洋樓3 [中文]
Switch FINAL FANTASY VII
Switch FINAL FANTASY IX
Switch FINAL FANTASY X | X-2 HD Remaster
Switch FINAL FANTASY XII THE ZODIAC AGE
Switch FINAL FANTASY Crystal Chronicles Remastered Edition
Switch For The King
Switch VA-11 Hall-A: Cyberpunk Bartender Action
Switch Pokemon 正統形式RPG作品
Switch Sense: A Cyberpunk Ghost Story
Switch My Friend Pedro
Switch 形影不離/Indivisible
Switch Afterparty
Switch Ninja Warriors Again
Switch Indivisible
Switch The Caligula Effect: Overdose
Switch 數碼暴龍/Digimon Survive
Switch Bloodstained: Ritual of the Night
Switch Night Call
Switch Children of Morta
Switch Slay the Spire
Switch Terraria
Switch Windjammers 2
Switch Hellpoint
Switch 酉閃町 Dusk Diver：一個人的西門町
3DS 毛冷卡比加強版
Switch TOWN (GameFreak RPG) [eShop]
Switch 妖怪手錶 4
Switch 閃電十一人 戰神的天秤
Switch 露露亞的鍊金工房～亞蘭德之鍊金術士4～
Switch Resident Evil
Switch Resident Evil 0
Switch Resident Evil 4
Amiibo 大亂鬥 比超/Isabelle/Ken/Young Link/ Daisy
Switch 少女與戰車戰車夢幻大會戰DX
Switch Ninja Box
Switch Kill la Kill The Game -異布-
Switch The Elder Scrolls: Legends
Switch MARVEL ULTIMATE ALLIANCE 3: The Black Order [中文]

2020年:
Switch 白貓Project 完全新作

發售日未定:
Switch 牧場物語新作
Switch 勇者鬥惡龍XI S
Switch Metroid Prime 4
Switch 真女神轉生V
Switch Bayonetta 3
Switch 打吡賽馬
iOS/Android Mario Kart Tour [2018財政年度完結前出]
Switch Another Eden 時空を超える猫
Switch 舞華蒼魔鏡
Switch Gunvolt Chronicles: Luminous Avenger iX
Switch Angels of Death | 殺戮天使
Switch Vertical Strike Endless Challenge
Switch Road Redemption
Switch HYPER SPORTS R
Switch AI: The Somnium Files
Switch Skullgirls 2nd Encore
Switch A Hat in Time [eShop]
Switch Sword Art Online: Hollow Realization
Switch Sword Art Online: Fatal Bullet Complete Edition
Switch Vampyr
Switch Doom Eternal
Switch Wolfenstein新作 (Youngblood?)
Switch 勇者戰機少女 [中文]

冇大叻

我自己就睇英文舒服d所以用英文
唔係扮撚晒嘢 係由細到大pc game都set英文
GBA就日文多

春

耀西好可愛

垃圾post

大叻

係咪一定要差火牛玩
用type-c usb插電腦一路扣電

switch差電要5V，電腦usb唔駛諗邊玩邊差

有game玩回哂塘

switch有咩單機game 係必玩

有game玩都可以回灑塘,例如冷飯

日森有實體stardew valley

Switch 1月17日 Nintendo Labo ToyCon 01 中文版/更新

係咪姐係美日都有中文？

法國

Switch 2018 113萬 vs 2017 91.1萬 (Total: 204萬)
Switch 2018年銷量最佳主機
3DS 2018 25.4萬 vs 2017 50.7萬 (Total: 550萬)

實體遊戲市場 (平台合計)
FIFA 19 > RDR2 > MK8D (70萬, TOTAL 120萬)
Super Mario Party/ Pokémon Let's Go / Mario Odyssey/ Smash 全部40萬+

又打飛機

Yoshi 同Dragons Dogma已經可以pre-load

期待下面隻Game，希望Switch版快Ｄ出
My Time at Portia 波西亞時光

係steam到玩過一排beta
覺得麻麻地 npc就算係城到都分佈好散
地圖大
一開始做幾下野就冇力
去搵資源的地方好遠
冇資源同技術下村任/主線任又要你整道具比佢地

15號隻walking dead是咪無中文

冇大叻仲可以做咩

玩PS4玩PC玩手機

no more hero新作 知唔知同前作聯繫大唔大
無玩過會唔會唔知做緊乜

新作(笑)只係小遊戲

又炒車,無大叻

任豚又比人撚狗

隻TOV過場cg畫崩 remaster都唔改下

話明remaster
唔係remake

認知上有改過系統先係remake
Anyway bandai 由做玩具到遊戲中都愈做愈差

以前隻toh移植上看門機果陣都唔改動畫啦
1時窄畫面1時寛畫面

日本700萬了

1月17日 美國日本一新作發表
1月17日 Mortal Kombat 11 詳情發表

無論賣到幾多百萬都係銷量堪慮

OK哥上身
「我話賣唔出就得架喇」

孖寶U今日有冇偷跑

アクションRPG「Dragon Marked For Death」，楽曲の一部や収録風景を収めたミュージックビデオを公開。

また，1月16日からは，隔週で公式番組の“Dragon Marked For Live”の配信を開始する。MCに声優の田中健大さんを迎え，本作を含めたインティ・クリエイツのタイトル情報を発信していくとのこと。第1回では，「Dragon Marked For Death」に出演する声優陣や最新情報を公開予定だ。

琴日有啦

有game賣得都係因為嗰排冇game玩

孖寶U DX都應該係2D MARIO嘅頂端喇,我嘅意思係唔會再有好大進步

難度又高左

Mario maker

最主要係NAMCO識左壞朋友

maker做唔到U D關卡,明顯老任出maker之前有諗過

有預感下半年出mario maker deluxe

但係呢隻唔係wii u㗎咩？

2啦

mario maker 3d

SWITCH冷飯LIST V1.2

任天堂:
BEYONETTA
BEYONETTA 2
前進！奇諾比奧隊長
MARIO KART 8 Deluxe
New Super Mario Bros. U Deluxe
ZELDA無雙海拉魯全明星
Pokken Tournmament DX

BANDAI NAMCO:
塊魂REROLL
SD高達G GENERATION GENESIS
Dragon Ball Xenoverse 2
Dragon Ball FighterZ
GO VACATION
DARK SOULS REMASTERED
Tales of Vesperia Remaster

CAPCOM:
MONSTER HUNTER XX
鬼武者 Warlords
大神 絕景版
Ultra Street Fighter II The Final Challengers
Street Fighter 30th Anniversary Collection
BIO HAZARD
BIO HAZARD 0
BIO HAZARD 4
Biohazard Revelations
Biohazard Revelations 2

SEGA:
Sonic Mania
戰場女武神
戰場女武神4

SQUARE ENIX:
FINAL FANTASY VII
FINAL FANTASY IX
FINAL FANTASY X | X-2 HD Remaster
FINAL FANTASY XII THE ZODIAC AGE
FINAL FANTASY Crystal Chronicles Remastered Edition
WORLD OF FINAL FANTASY MAXIMA
It's A Wonderful World The World Ends with You: Final Remix
聖劍傳說collection
Dragon Quest Builders
Dragon Quest XI S

SWITCH冷飯LIST V1.2
其他第三方:
The SNACK WORLD：Trejarers GOLD
この世の果てで恋を唄う少女YU-NO
伊蘇 8 丹娜的隕涕日
魔界戰記DISGAEA 5
LA Noire
The Elder Scrolls V: Skyrim
Civilization VI
德軍總部II
DOOM
Saints Row: The Third
Diablo III: Eternal Collection
三國無雙7猛將傳DX
戰國無雙4 DX
GRANDIA 1,2
夜迴＆深夜迴for Nintendo Switch
Fate/EXTELLA LINK
蘿樂娜的鍊金工房～亞蘭德之鍊金術士～DX
托托莉的鍊金工房～亞蘭德之鍊金術士2～DX
梅露露的鍊金工房～亞蘭德之鍊金術士3～DX
刀劍神域 虛空幻界
UNDERTALE
OUTLAST
OUTLAST 2
Lego City Undercover
Steins;Gate Elite

老實講,第三方其實真係幾關照SWITCH,
我指冷飯方面

咁快講定生化4
你好似講漏元祖洛克人同X
仲有果個動作遊戲合集

炒返熱就唔係冷飯啦

唔少fd都因為隻孖u拎番部機黎玩
1月 so far都ok, 2月暫時睇唔到有咩會hit

可能大叻爆個metroid trilogy

我都熄咗NS半年
係冷飯孖U 開返機玩
剩係想玩 Bayonetta 3, 火紋嗰D game
新機戰就可能買NS版

老任都未公佈，so far 19年list算好多
但老任係就出先講日期果d,唔似ps4
所以唔熟果d咪成日以為無game玩

原來係咁
唔怪得個LIST咁少GAME
即係2月有機有新GAME加?

隻毛線耀西都係琴日先公佈左3月29出
最近可能有direct,睇下到時有無資啦就

聖誕除夕果排好彩有部SWITCH係屋企應酬
PARTY GAME黎講真係無得輸, 無玩過既人都可以立即上手

仲有無人玩mario kart

身邊好多人包括我都無買WII /U, 所以呢隻高清橫向mario對我地黎講真係好大吸引力, 仲要可以 4p

我有wiiu但無玩

有無巴打joy con成日充唔滿電?
但係有時又得?
我有3對掣都係咁
我懷疑係個用法問題

2月真係唔知
19年有呢啲 暫時得yoshi同NSMBUD有日期

之前睇新聞話pokemon gen8有機會跳去2020
話想做到有zelda咁既級數先放出黎
唔知真唔知

係都唔奇，不嬲手腳慢

2019年尾出到掛

逆轉裁判 2月21號出
mortal kombat 11 4月23號出
古惑狼賽車 6月21號出

呢排日本eshop hollow knight特價
買來玩啦好好玩

自虐一流

求巴打指教

你點叉電

無聽過

不過Pokemon多數都係下半年出
配合vgc啲時間每代都差唔多
如果2020出咁SM頂多年都好合理

去黃金諗住買SWITCH+幾隻game, 條友係咁叫我買破解就算

係咪唔應該係黃金買

今時今日仲去黃金出機

咁樣要等個孫燒畀我

有個差兩個手掣既座,兩個插座一個插落機
玩完poweroff放返落機座

而家黃金有破解賣？ R4時代

正常係預你插落機
Switch 唔熄機插落dock度叉電

你試下咁會唔會叉唔足

岩岩條友話破解版+入20隻GAME 4200
再俾埋個網down 新game

我如果買正版+幾隻GAME都差唔多4000

不過我應該會買正版 有得上網挑機

唔破啦 而家d game成日連網 又update新嘢 破解好煩

點解成日有人去黃金

個手掣座係原裝差機喎
好啦,咁試下唔會關機

Dq11s係咪真係今年出到 想聽配音而家買左ps4版都停左手冇玩住

我記得幾個月前傳聞話會出部N64 mini
係咪吹水新聞?

扮明吹水

9成

典解仲去黃金出機呢,
黃金無間正常
好多地方都可以正正經經買

不如你做下功課先答人啦

你做到咪講方法囉

買孖u定odyssey好

咁耐都未玩odyssey咁玩新出果隻先

best New! mario vs best 3D mario
你自己揀

幾時先出波西亞時光
想玩牧場物語類型
隻龍cafe咁伏都爆咗

部機無開2日, 今日開返, 無啦啦連唔到屋企個WIFI
用電話hotspot又連到, 咩事呢究竟

咁同你講人唔做功課有咩關係？你邊部電腦可以邊玩邊差

試住steam個demo先

止唔到血

"switch 差電要5V"
點解你要害人?

5V或以上有錯咩
你張圖都5V起跳喎
同埋佢講電腦USB唔洗諗邊玩邊差又真係無錯喎

你係物理F 定無讀過物理
你同人講switch 食5V
電腦usb頭都係5V 點解叉唔到呀?
除左5V 仲要睇電流 參考上圖
但switch 最好嘅叉電profile都唔係食5V
你同人講5V 黎把撚?

よゐこのマリオでピーチ救出生活 第1回

錯咗就唔好死撐啦

有幾條癲佬仲衝緊上99999

睇黎真係冇大叻了

Stardew valley

睇人玩Dragon: Marked for Death,好似幾正

集計期間：2018年12月24日～12月30日
Switch 174,770
PS4 58,203
PS4 Pro 14,227
New2DS LL 9,649
New3DS LL 3,576
Vita 3,566
2DS 374
Xbox One X 189
Xbox One 169

集計期間：2018年12月31日～2019年1月6日
Switch 199,982
PS4 87,669
PS4 Pro 29,513
New2DS LL 22,645
Vita 4,138
New3DS LL 3,281
2DS 557
Xbox One X 102
Xbox One 53

集計期間：2018年12月24日～12月30日
1 NSW 大乱闘スマッシュブラザーズ SPECIAL（同梱版含む） 18/12/07 275,417 2,355,186
2 NSW スーパーマリオパーティ（同梱版含む） 18/10/05 98,682 841,037
3 NSW ポケットモンスター Let's Go！ ピカチュウ／イーブイ（同梱版含む） 18/11/16 65,497 1,331,287
4 NSW マリオカート8 デラックス 17/04/28 41,872 2,000,142
5 NSW ドラゴンクエストビルダーズ2 破壊神シドーとからっぽの島 18/12/20 34,589 132,262
6 NSW Splatoon2 （スプラトゥーン2）（同梱版含む） 17/07/21 30,669 2,839,787
7 PS4 ドラゴンクエストビルダーズ2 破壊神シドーとからっぽの島 18/12/20 29,877 140,161
8 PS4 JUDGE EYES：死神の遺言 18/12/13 27,549 213,438
9 NSW Minecraft（同梱版含む） 18/06/21 27,140 506,909
10 NSW ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド（限定版含む） 17/03/03 15,250 1,227,293
11 PS4 ゴッドイーター3（限定版含む） 18/12/13 14,338 189,900
12 NSW GO VACATION 18/12/27 13,310 13,310
13 NSW スーパーマリオ オデッセイ（限定版、同梱版含む） 17/10/27 12,553 1,914,779
14 NSW 星のカービィ スターアライズ 18/03/16 10,935 702,874
15 NSW ディアブロ III エターナルコレクション 18/12/27 10,143 10,143
16 NSW 太鼓の達人 Nintendo Switchば～じょん！ 18/07/19 9,814 269,677
17 3DS マリオ＆ルイージRPG3 DX 18/12/27 9,436 9,436
18 NSW マリオテニス エース 18/06/22 7,778 400,534
19 PS4 コール オブ デューティ ブラックオプスIV 18/10/12 6,692 505,455
20 3DS ポケットモンスター ウルトラサン／ウルトラムーン 17/11/17 6,257 1,796,584

集計期間：2018年12月31日～2019年1月6日
1 NSW 大乱闘スマッシュブラザーズ SPECIAL（同梱版含む） 18/12/07 258,974 2,614,160
2 NSW スーパーマリオパーティ（同梱版含む） 18/10/05 95,102 936,140
3 NSW ポケットモンスター Let's Go！ ピカチュウ／イーブイ（同梱版含む） 18/11/16 68,308 1,399,595
4 NSW マリオカート8 デラックス 17/04/28 55,758 2,055,899
5 NSW ドラゴンクエストビルダーズ2 破壊神シドーとからっぽの島 18/12/20 47,176 179,438
6 NSW Splatoon2 （スプラトゥーン2）（同梱版含む） 17/07/21 43,033 2,882,819
7 NSW Minecraft（同梱版含む） 18/06/21 42,845 549,754
8 PS4 ドラゴンクエストビルダーズ2 破壊神シドーとからっぽの島 18/12/20 38,969 179,130
9 NSW GO VACATION 18/12/27 21,826 35,136
10 PS4 JUDGE EYES：死神の遺言 18/12/13 20,018 233,456
11 NSW ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド（限定版含む） 17/03/03 19,363 1,246,656
12 NSW スーパーマリオ オデッセイ（限定版、同梱版含む） 17/10/27 16,896 1,931,675
13 NSW 太鼓の達人 Nintendo Switchば～じょん！ 18/07/19 16,600 286,278
14 NSW 星のカービィ スターアライズ 18/03/16 14,769 717,643
15 PS4 ゴッドイーター3（限定版含む） 18/12/13 10,610 200,510
16 NSW マリオテニス エース 18/06/22 10,468 411,002
17 PS4 コール オブ デューティ ブラックオプスIV 18/10/12 8,726 514,181
18 PS4 バトルフィールド 5 18/11/20 8,155 167,514
19 NSW 進め！ キノピオ隊長 18/07/13 7,718 177,872
20 NSW ドラゴンボール ファイターズ 18/09/27 7,554 73,861

日本 - 截至 1月6日 各平台總銷量總結

Switch 7,046,766PS4 7,735,616 XboxOne 104,8783DS 24,385,072PSV 5,969,738

Week 51/52 3DS版大亂鬥排第25/28

父親因買錯大亂鬥被毆打

買左孖u 三百六

FinalFantasy XII THE ZODIAC AGE is coming to #NintendoSwitch on 4/30.

Twitter Direct

#FinalFantasy XII THE ZODIAC AGE is coming to #NintendoSwitch on 4/30! To celebrate, check out this beautiful new artwork by character designer Akihiko Yoshida.

最後可能係大叻Mini 淨係講第一方

Final Fantasy X / X-2 HD Remaster

April 16

FF9有無機有中文

SE野你預無中文都得架啦

FFX/ X-2 + FF12 應該有啦
無理由其他無咁CAP水掛?

mini都好，俾個來啦....

有咩慘過近排ot o到9點半返到屋企
10半諗住一陣就收機,點知個pro制無電但又唔想用joycon玩
搵條叉電線先知條線比人執屋執到唔見左....

4月先有ff
可唔可以早d出住一兩隻打住先呀

射唔出

連條ps4手制叉電線都差D唔見埋,最尾係唔知咩角落到搵返
但我PS4最近買既horizon真係好撚悶,又無咩想玩
我想玩SWITCH呀

type c 線好易揾姐
將就住一日joy con先囉

或者拎switch火牛叉一陣pro 沖個涼出來應該夠你玩一陣

Catherine Classic (PC)

Stardew valley 有冇出實體？

無

講開又講呢到有無巴打想一齊玩stardew valley
switch版都出左連機版

古惑狼三合一呢

FROMSOFTWARE Lineup 2019

OT到返屋企就訓,起身就返工

無你任豚份呀

Mario Bros 玩得未

下個月出full body (雖然未有中文)

話說佢連機有乜做 上網搵唔到嘅

涼都唔沖?

日森咪有囉 月尾出

係，第二朝先沖

唔好叫我瞓你張床

平望應該最好啦

MK11 cover art

gay

新買左switch，都好多game玩

而家玩mario，跟住再買返mario party同odyssey，仲有zelda

下個月有咸濕排球

This new Bravely Default DLC looks awesome

買左張256 gb card先發現download game貴過實體
老任唔似sony咁識做,明明外賣少左租既成本,平少少吸下客咪好

你過左sales先黎睇，早排好多game都半價6折

買DL版要去日森
長時間9折

但有d game 出左年幾兩年先有sale...

八方今年7月出，早排都好似半價定67折啦

Switch如果冇join online plan
點樣backup save?
驚突然壞卡/ 壞機

即係焗人俾錢啫

兩隻FF都有中文，笨大發行

BAMDIE FF

未玩過Ff12 知否值唔值得煲

遊戲性高但故事唔太好

又可以瘋狂玩避雷針

xenoblade 2
停下玩下磨左成年都未玩爆

搞到後期買d game停滯哂

封塵無緣

要點樣買?巴打教下
淨係識eshop買

唔指無bb2

連bb同demon’s soul都唔存在了

定期抄落電腦

無得咁做

save save起內置storage

咁狗既咩

我都係，最主要手提mode玩唔落去
唔係既話返工搭車玩都爆到啦
垃圾技術

有冇人都期待緊牧場物語

諗緊今晚十點係咪又有announcement

MMV吊完人癮之後又潛水

Fire Emblem Three Houses 4/19
Animal Crossing 6/21

堅？

又邊個

Me FF

屌你

不過應該唔會四月啦
幾隻FF加龍族

今年2月仲屎過上年

譽為最後一隻正統FF

今日有direct

不過係機戰

原來家陣d細路咁高藝術天分

任天堂（香港）有限公司

【今個新年男女老幼齊齊過關🏃‍♂】SUPER！👐

無論你係舊玩家定新手上路，✨全新登場嘅《New 超級瑪利歐兄弟U 豪華版🍄》都啱晒大家一齊Fun！新加入角色「偷天兔」同「奇諾比珂」，可以運用特殊能力輕鬆破關，互相Carry！仲支援埋分享Joy-Con™，最多4人同闖合共164個遊戲關卡都冇問題，快啲準備過年同親戚朋友一齊冒險啦👣！

🐰「偷天兔」︰掂到敵人都唔會受傷，一口氣沖向終點！
👸「奇諾比珂」︰拎到「超級王冠」即變身成「奇諾比姬公主」，就算跌落窿都會自動彈返原地！

-----------

6.8 too many emojis

其實都好難搞 3ds個三作都做得好好 要再突破吸新玩家好難

就算整更多集數，D人一樣會覺得礦石鎮最好

牧場物語maker，自己砌條村，整動物同寫故事

有冇人同我一樣憎咗今代冇鎖區，搞到周街都係行版GAME
好難搵日版，就算有都加咗價

冇
自私諗法
為左個封面?

係
利申：識睇日文

為左個封面憎冇鎖區,本來倒置
咁唔鐘意行版咪自己印過個封面或者幫襯日森囉

自己上網搵返日版封面印出黎咪得囉

唔撚係識唔識日文既問題囉
鎖左區姐係美版日版同行版會連唔到線

同連線冇關
鎖區係指行版機玩唔到日版美版遊戲

咁就更加ON9啦樓上條友為左日版驚買水貨

應該真係冇，
鎖區煩好多

打錯字

我自己都好鍾意礦石鎮
但係3DS隻つながり新天地真係無得輸，集合20週年所有好玩要素
係差在無酒吧

PSP年代Sony比外國班Game 舖嘈過
話驚DL版平過實體會影響生意，話要罷賣PSP
所以Sony先出果d充值卡比班人有野賣吓同埋應承左DL同實體定價一樣
老任係Wii同NDSi先開始有E-Shop前身既網絡商店試水，見PSP爭d搞DL版出事，所以都照跟隨

啱啱出隻孖寶u日本封面日文字都係港任發行

後面有貼紙寫住

港任都知你d港仔鍾情日版 比兩個選擇

岩岩先入手switch

又要日版，又要厭貴
不如買港台版

我買日版 game 就唔太理價錢
貴嗰幾十就唔買的話
我覺得你都唔係太渴求

game shop 都知有人求日版
所以一直都有日版返貨

為封面要求鎖區又真係過分咗
唔同語言分開賣先係最煩，好似隔離ps4想買日文真係要快手，中文版一出就會消失晒
老任依方面做得好好一卡包晒中英日

老任既game是咪唔驚無貨
而家想9沖去買隻mario
明明太忙隻smash玩左廿個鐘都無

Newegg: US eShop giftcard $50 送 $10

不過唔知香港買唔買到

玩緊文明6真係唔洗玩其他game

用哂成個聖誕假期去同核平天王甘地互相拉鋸

好難玩 5個鐘都未搞清楚點medieval 車平敵人城堡
5回1隊兵。。。又唔識造鐵。。。
但好吸引
繼續研究

點解人地玩到有核彈太空船

其實講冷飯
以前GBA仲多
一大堆超任移植

礦石鎮係神作係好玩但其實其他都唔差
我唔敢話自己玩得好多 但之後既新作都有幾款好玩同每隻game玩法體驗都唔同
而且我覺得係大把人淨係玩過礦石鎮所以係連登牧場物語相關post都係單純討論礦石鎮

我第一玩都覺得中咗伏咁

新手玩，不如試下同幾個ai同隊
打仗比佢地搞，自己就摸索下啲系統
例如個科技樹、開心度、奇觀（誤國）、外交、兵種（攻守同偵查）、建築、移民、連接城市、資源，善用蠻族刷稀有資源

慢慢玩，反正玩一場，短嘅有幾日，長嘅有近一個月，唔洗急

劣化移植

Verizon is currently conducting alpha testing of Verizon Gaming, a game streaming service

Amazon is reportedly building a game streaming service

Nintendo Minutes

rockman zero 1-4冷飯呢

依個我都想要

Tales of 值唔值得買呢?

想問下佢D DLC點計 跟卡有埋?

人在福岡 有咩地方可以買到？

有yodobashi就買到

唔嫌隻game本身舊可以一試

有欄係dlc，冇㩒入去。。。tutorial 都未搞掂
但呢隻game 確有吸引力

都幾少貨~好快無哂

DLS好後侮之前冇買CIV 6

隻偽任天狗價位企得幾硬下

啊，我仲以為新game添，唔該

尋日行過幾間都係得一間有

今日見188有好多

2009出，十週年remaster嚟

TOV 賣緊幾錢
TOD2 之後都就玩左TOX

爭住食炒飯

冇
頂多年尾商戰前/出年年頭

其實隻game玩法係點？ 睇gameplay 似橫向？

要另外買，佢遲啲仲有幾個出

tov全3D喎 邊有橫向

建議叫PKM填色比賽頭3甲加入GF,
尤其係冠軍個位,光源係CG級,
未來PKM美術方面會有大幅度提升

E shop 買game係咪最貴

唔用free run得一個軸嗰時咪似橫向

而家仲有無人有玩mk8
升分升得有阻力,好似好易比人用道具combo玩死

第一方係
其他未必

有時有sale平好撚多
上次lego 果堆平過實體

Thx 留意下先，今日做左機主
有隻pkm玩下

有
一上到11000以上個分就另一種計法
要做到穩頭4先加到個分上去
除非搵到間房全部過萬, 不過過萬分房仲難打

三個圈基本上九成時間用黎防守
頭兩個圈唔好咁急爭第一, (除非全場對手都係慢)
一開波儲夠10個銀先好郁手

要有個習慣打人之前確保有第二個防守item先好出手
你打停前面但守唔住後面, 盞益左後面

避綠龜, 回力鏢就隨緣啦
呢D要佢未放item已經開始避開
炸彈冇得防, 除非放果條友on9

大約係咁, 仲有好多對策野, 想知再講

我連6~7千分既人都覺得難打唔好講果D人
而家都係鍾意做中段班草道具第3個圈爆上去,好多時第一名條友拉開9杖遠
D人又無藍龜停唔到,都係技術問題多
巴打用開咩車,我用開yoshi+蟲蟲車+紅細tie

呢d預言，由推出鳩 up 到今日架啦
實中架喎

跑圈跑到 wr-6 秒就夠上萬分

Rosalina + 貓車 + 細碌 + 金翼, 就黎四萬分
儲道具戰術你要確定冇人斷線先好用
( 望下地圖睇下邊條友特別後 )
有人斷線 = CPU駕駛, 第二圈起一定有閃電

呢個戰術基本條件係10coin
第二圈中後期用無敵星+三菇撞孖箱洗多個item
item出乜係計第一同你既距離
用無敵星+三菇撞孖箱係大機率出多次星俾你
好彩D既就子彈 / 閃電, 大量既無敵時間夠你直剷上第一
無敵狀態有人用閃電就最爽

想問下大家 有無邊到可以維修部遊戲機
搬屋搵返部屋企人送嘅生日禮物NDSL 但轉軸壞左
唔捨得扔想整好

轉軸好難壞喎
通常都係轉軸個外殼爛左所以支撐唔到
褔仁地下係有維修

大家玩實體定download 版
我仲玩緊戰武4

我買數位版

早知TOV 350個時就好買

之前eshop 減到3舊以下買左
不過仲未開始玩

Tov搵唔到有實體

好似得switch玩家先特別留意TOV咁

大家都鐘意食炒冷飯

手提模式玩日系RPG wor

Datamined, SNES games possibly coming to Nintendo Switch Online Classics

出N64,GC或者Wii game就話姐

點解個填色比賽可以有咁多個 post 上熱門

另外仲mine到兩個新emulator代號

Kachikachi (NES Classic)
Canoe (SNES Classic)
Hiyoko (???)
Count (???)

因為個冠軍作過份得滯啩

新力狗請大量打手上連登製造輿論搵位我地

老母系列呢

有冇巴打有玩dqb2？想問下除左整套行快啲既衫之外可以點樣行快少少 睇網上同日本人gameplay都係消耗スタミナ條bar可以衝刺行快好多 但唔知實際點操作

㩒住R行就係跑

有冇人買咗宵星

SNES 係最基本啦

同PS3嗰隻比，TOVR今次有咩新嘢？

咁多花生食

如果有wii game就正到飛起

呢個禮拜有冇得叫春

House of the dead
但我貪心要埋GBA, 機戰A既東方不敗

Hollow Knight算唔算underated?

Pokémon @Pokemon
#TeamEevee confirmed 😉

呢隻正喎

不嬲講電都要睇曬V 同A
淨係講個V 就fap係做乜
同埋電腦USB 正常係出5V xA
我用電腦有叉電口可以出2A
不知叉得幾爽

有冇人玩過新mario bros有review

香港可能係

好難玩

youtube大把啦

好好玩

Tales of Vesperia: Definitive Edition | PS4 vs. Switch - Graphics Comparison

標題好撚on9 tales of 宵星傳星 語病到

thanks

一係Tales of Vesperia一係宵星傳星
2野撈埋

一月就嚟過一半，direct呢作死

等緊風花雪月

有冇消息幾時有大叻

冇啦 等E3啦

依派都係靠塊魂同mario頂住,玩埋黎緊dragon mark之後唔知有咩驚好玩

過檔玩KH3

youtube 嗰啲收錢打機
讚同彈我都只會信一成

2揀1
大亂鬥定mario 好
大亂鬥
mario

岩岩買左大亂鬥bundle set，應該會成日拿去女朋友屋企駁芒玩，唔想隻牛拎來拎去，叉電既野係淘寶買會有心理障礙，再加上唔係英規腳
有冇地方可以平買原裝牛

直接買多個底座放佢度

87 year old grandma shows her 3500 hour animal crossing town

佢最近仲買左部Switch

有咩俾佢玩

等下隻animal crossing

個dock 我淘寶買算，原裝大舊左d，用個細hubs算了

驚唔驚變到咁老

我就唔敢用副廠dock

叉電既野係淘寶買會有心理障礙
但個dock又敢淘寶
個dock都會幫部機充電架喎

有機率死機，無得救無得保

你岩，成set買又5舊水，比佢榨乾榨淨

其實唔難
你只需要有高超既畫畫天份同唔過十二歲就可以輕鬆得到一部switch
洗咩買配件

我仲未爆 btw抵玩

等緊佢出實體先玩

5X蚊 玩到6-70個鐘好撚抵玩
一玩就玩到停唔到

係香港人普偏垃圾
hollow knight 國際名氣好高

香港大部分人玩慣大作點會掂indie game

我買貴左，買左成舊水
但見住佢keep住有update,有dlc都覺得好值

實體cancel左好耐啦

Why

求下老任你比佢玩住新果隻先啦
老人家無哂寄托好大穫

係喎屌，已經2019年

時間過得好快，我仲未有決心去爆隻薩爾達

玩完隻zelda 好空虛
如果鐘意玩劇情動作game
Xenoblade 2 岩唔岩玩
Octpathtraveller 正唔正

octopath唔係動作
xb2好睇對唔對到電波, 有人(例如我)玩咗二百幾個鍾, 有人連序都頂唔完
簡單screen: 鍾唔鍾意日系rpg? 鍾唔鍾意日系動漫畫風? 鍾唔鍾意慢熱game?
三個都no我諗你唔洗試

Q: 點連5Ghz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 or 100-140之間

Q: 點連啲要打ac pw 登入嘅WIFI?
A: 唔支援

想請問下如果我屋企係5GHz但有ac pw
咁我係咪要轉做唔洗pw先connect到網絡？
因為之前玩3ds都可以connect到有ac pw嘅wifi

利申：想買機

ac pw係講緊大學wifi嗰類

總之只要你揀啱channel就連到

印度game邊係game黎架
呢d真係連望一眼都浪費我地大索尼既子民既時間呀

好耐啦

唔該

後日夜晚十點有direct

我uncle話下次ND會宣佈任天堂退出硬件市場,轉做sony第一方

由20年前FF7喺PS1出開始傳到依家
老任收皮同支爆一樣可能只係都市傳說

老實講PS4有FF,DQ,MH,MGS,BH,KH,結果銷售都俾Switch追到,證明第三方實力已經太不如前,無論創意與技術力亦是

下 我uncle話sony手機蝕到仆街
成間賣俾ms 所以今年唔上e3

any more uncle

啱啱做左新機主想問下
如果我部機已有一個美帳和日帳的acc
咁我係美帳到買NSO
日帳會唔會用到美帳個NSO?
睇完巴哈覺得好複雜

Mario deluxe 有冇報價同玩評分享下

想知香港人玩評

要過關好易, 挑戰關/收集 難同多, 同系列傳統一樣易學難精, 睇你目標係想點打法

Octopath似舊FF+舊SaGa混合

評價:攞大金幣打到屌撚晒

攞唔難，你見得到應該都大約知點攞，問題係你見唔到個d

octopath 係會有返 sfc square 嘅感覺
鐘意 SQUARE 基本上必玩

Rocket League now features full cross-platform play between PS4, Xbox One, Switch, and PC

三方一年只有幾隻3a大作係值得玩，其他玩都浪費時間，宜家已買小左好多game，玩下獨立作品重好玩，又唔太長，等特價又平，好玩過好多大廠game。

財經網站:「蘋果應收購任天堂」 任天堂股價急升5%

條友唔識㗎喎

老任D現金流多到

NswP4雙修,所以咩game都玩到,只不過香港game媒鐘意則埋一邊報,反而依家残體字game媒仲中肯

證明財經版好多9upper

「D×2 真・女神転生 リベレーション」×「ベヨネッタ」コラボが決定。

香港打手嚴重

盲粉多姐

你就盲
人地睇高清
只有任豚先係盲，玩格仔 game

OK

咁細隻都實體？

真係收購都唔係壞事 起碼機能跳幾個跳

但係Apple定價on9
FF下好

咁佢之前有講過會出實體，咁有咩問題

咪玩啦佢IPHONE都越出越鳩
痴埋一齊咪仲衰多幾錢

みなさん！
『ゼノブレイド２』と『黄金の国イーラ』のビジュアル資料をおさめた書籍「ゼノブレイド２ オフィシャルアートワークス アルスト・レコード」が、2月2日に発売されますも！
大ジュージツの内容については、コチラをご覧くださいも！

apple 收購之後硬件除左個moon 都唔會變
之後個UI瘋狂改
之後賣6k 一部叫入門
正常12k

年年出新機,但部部都差唔多樣

對應Labo釣魚kit

labo 得釣魚同琴會繼續玩

機能？乜apple d硬件好勁咩
佢地又識開遊戲開發環境咩
利伸 i5kmac ipadpro iphone

十年前有單新聞話當年apple想研發一部家用主機打入遊戲平台 當年仲比班索粉屌apple係乜撚野垃圾公司

UK:

NSMBUDX 首週 = +56% NSMBU 首週
T宵A星L傳E奇S 49% Switch 43% PS4 8% Xbox

apple 淨係有嗰班 marketing 撚樣都已經勁到笑啦，要睇硬件軟件㗎咩，出啲狗屎都實有人買

Apple 黑歷史之一，1996年定價600美金
總銷量 42000

當年SJ離開左apple apple又未至於而家家傳戶曉
當時家用遊戲機開始大眾化，出呢個價錢真係抵撚死
而家佢靠人課金賺錢好過出多條linme整家機啦（燈）

手提玩mario要㩒實個跑制
係咪joy con 本身個設計衰？打三四關就㩒到手抽筋
焗住要連mon用pro制玩

明明3ds嗰陣都唔會咁

有乜 game?

打拳其實好唔好玩

= 鄭多燕 switch version

隻game入面仲未抽到佢

當做運動 唔當係game
所以唔可以話係好玩

當年玩過wii版覺得音效ok 但ns 未試過玩體感

just dance同哩隻運動量都一流
個人嚟講兩隻都好滿意，每日都開嚟郁動下

fitness boxing有少少似音game跟住個節奏打都幾有趣

好 決定一試

想問just dance會唔會成日cap唔到d movement?
有少少想買2018，驚成日miss無癮

唔會 只係隻右手郁都得
計個joy-con movement, 不過拎perfect同yeah就要個拍子超準，唔係咁易
good同ok你郁一郁個joy-con都當你，所以唔會成日miss
小朋友玩都玩得好開心 4星都唔難拎
5星就好難

菊巴唔叫春，去釣魚

iPhone係鳩 粒U冇縮過水喎 A12 A12X gpu勁到on9

就係乜都唔識
得粒u勁

indie game多數eshop版平 又唔洗換碟
你睇overcooked隻碟貴eshop一舊兩舊
當然 有錢/儲碟咁就當我冇講過

垃圾機矛驚挽

我就係儲實體

睇完唔覺有咩新鮮大膽???

而家係四圍都有貨？大約做緊幾錢？想買隻中文版

fzero feel

三百四十幾好似，我玩咗兩個禮拜倒
啲動作要去youtube搵返啲boxing片睇返會做得好啲
同埋玩到有迴避動作有時會detect唔到，要刻意咁去chock個joycon先得

高智能方程式咁

個畫面出到咁靚

有預感dead by daynight會出埋switch版

TOV畫面好似有問題

咦平時有引戰post實成班任系手足入去撐場,
然後返黎呢度又話索尼打手又開工又話索狗好撚煩又盛,
依家果位任系手足引戰又好撚地地既?
點解既點解既?

索狗殺到入黎任豚post

Q: Ok but whe(n) will (Wargroove) be launched 😂

⚔️ Wargroove @WargrooveGame
A: VERY soon. More details even SOONER! (soon)

春

少年你太年輕了，你以為這個post的人都是任豚嗎?其實全部都是索狗來的

雙修撚

96年600usd

有冇同mario party 比較
郁一下來回有時當兩下

人地班長黎架
任豚做咩都要過問

Diablo 3 中文已出

貴族黎架

當年有部sega mega drive
600usd 夠買十隻game 連主機

mario party玩得一陣
係咪講緊入面堆節奏遊戲？嗰堆game我覺得個判定都幾準
just dance都好似冇哩個問題，有啲動作，例如：重覆攤下雙手再收番
我玩嘅時候就係判定一係全perfect,一係全ok/good
個拍子差少少已經令你成part個分差好遠
所以我就咁睇just dance應該冇郁一郁就當兩下哩個問題，因為上面講哩個動作郁隻手都郁得快，佢都係一下一下咁判定到你每下動作都係同一個分

任豚要守規矩,就算小圈子post都唔可以串鳩人同釣魚,亦唔可以出去開釣魚post
如果唔係班長會嬲嬲豬履行佢個名

自動更新？

通常就係，冇就手動檢查

Ninja Box PV

d人玩DQB2又起到痴晒線

做咩唔quote我啫？ 咁我對號入座先
你啱既咁又真係唔需要規矩，鍾意既係機主post傾埋賭波賭馬都得添，或者入街霸post傾拳王又得，
你覺得咁樣係好合理既咪得囉
我應該無講過話唔俾係任post無端白事恥笑下sony同唔俾釣魚，唔知你點理解出黎，
我咪覺得奇怪平時你地會睇唔過眼啲假膠扮sony死忠黎開引戰post, 次次都拉晒隊入去搞旺個場，
點知原來你地都會開引戰post
咁我好奇嘛咪問下囉，
我又say多次sorry先
原來假膠引戰就sony請打手又開工，
自己友引戰就好地地講下笑搞下氣氛之嘛

同埋上面話索狗應該係指我啦，入埋座先，
任系眼中既索狗應該係無錢買switch, 周圍咬人，
如果我都叫索狗既咁我都算稀少種囉

班長又嬲嬲豬
使唔使送本擇名簿比你擇底晒響小圈子post離題/出公海釣魚/唔食自己友魚餌既任豚

咁就有d性趣玩下了

答左你先，唔洗呀九唔搭八
咁算係默認晒我果堆問題？

diablo 日版幾錢

同埋想問多次記憶卡咩model抵玩
比D更新塞爆哂
今次真係要買
基本上唔會買dl版
64/128都可能夠

得啦得啦,任豚唔岩嘛,擇完名記得同老師投訴

到底一月會唔會有大叻

咩係大叻

新人

又到星期三,可能今晚會有預告呢

nintendo direct
定期公佈新game

洗唔洗郁d就嬲豬到去人地個小圈子post度

最抵(又平又夠快)好似係samsung張evo plus
之前感恩節買咗amazon版256GB同128GB
不過要128GB以上先快，64GB慢D

this

而家diablo又中文化，搞到唔知買diablo定薩爾達玩好

咁默認左就ok啦，
我驚係我作野屈人唔係幾好啫，
不過講真我都唔主張做人下下都講規矩，
規矩無話入廁所一定要屙尿，
你入廁所飲咖啡打邊爐都得架，奇怪啲囉，
最緊要過到自己

任豬唔使ff
就快有ff

一定係zelda 啦

好，就買薩爾達

呢隻想等出英文先入手

任豚可以有索狗基因的

隻rider係咪無人玩

ns store有好多game都好似唔錯咁

Minecraft+DQ元素
日本仔玩得開心

咁都嬲嬲豬
唔通真係阻到人搵食？

岩岩買新機
今年d大作應該會多返掛

係唔明佢成日自以為中立食花生又要入黎講2咀引戰做乜鳩姐

3A就唔洗諗喇

霧化？

十年前作品
要搵瀘鏡遮羞

一高清就爆格仔

有中文化又屌
無中文化又屌
你想我點阿

上年定今年1月慘啲

人地天生做班長你識條鐵咩

Why not both

宗教警察嚟
不信就是原罪

做得任豚，日日都咁慘嫁啦
洗咩分上年今年

應該係

玩AC7算

任豚今個禮拜四射唔射得出呢

上年有咩
今年都叫有mario bros 同tov port玩下
仲要有隻no more hero外傳

比呢度D人話係索狗開心都黎唔切
下次出公海終於可以話自己比任豚扣帽子逼害

一開始我都覺，但玩耐左又ok
依家食完飯可以偷d時間打下幾爽

正門同後門唔同關卡

索狗好多係已前任豚D精

垃圾關

隻boss好垃圾

想問tov好唔好玩，想買隻rpg升lv慢慢磨。

xenoblade 2好磨d

邊位任系手足咁勁

In 2019, the project of a New Game focusing on the World of #DragonBallZ begins!
And more news coming to #DRAGONBALLFighterZ ! The Warrior from Universe 11 is joining the fight!
More information to be revealed at the DRAGON BALL FighterZ World Tour Finals in January 26th ~ 27th!

samsung micosd係最快最抵
經人介紹用過之後做左忠實fans

我用緊呢張
down 快sandisk 成倍
同埋最近降過價
好抵用

both 啦
真係兩隻都正
不過diablo重複得勁少少

咁我算唔算係豬狗不如

你得Xbox既話就真係豬狗都不如啦

真心好玩

老實講,當時D3一出俾人屌到
依家要任豚還隻game一個公道

得xbox 冇
講開又講
windows 10比人share digital copy between windows store and xbox one 係德政
可惜我已經有steam switch ps4
不了

port都port隻最舊最垃圾比你

邊到出機比較平同穩陣
深水埗？

今代Xbox真係無乜特色
我都係由360跳到PS3,PS4

呢隻算係全系列最好玩啦喎，之後會port果隻fatal bullet 真係

芒亨巴打做咩呢排咁得閒上返水

Switch 78,056
PS4 12,012
PS4 Pro 6,289
New2DS LL 3,954
Vita 1,711
New3DS LL 1,483
2DS 268
Xbox One X 38
Xbox One 12

WiiU New Super Mario Bros. U 163.528

NSW New Super Mario Bros. U Deluxe 166.303

渣ga

真香

1 NSW New スーパーマリオブラザーズ U デラックス 19/01/11 166,303 166,303
2 NSW 大乱闘スマッシュブラザーズ SPECIAL（同梱版含む） 18/12/07 62,580 2,676,740
3 PS4 テイルズ オブ ヴェスペリア REMASTER（限定版含む） 19/01/11 41,510 41,510
4 NSW テイルズ オブ ヴェスペリア REMASTER（限定版含む） 19/01/11 26,588 26,588
5 NSW ドラゴンクエストビルダーズ2 破壊神シドーとからっぽの島 18/12/20 19,565 199,003
6 NSW スーパーマリオパーティ（同梱版含む） 18/10/05 19,054 955,194
7 PS4 ドラゴンクエストビルダーズ2 破壊神シドーとからっぽの島 18/12/20 17,931 197,062
8 NSW ポケットモンスター Let's Go！ ピカチュウ／イーブイ（同梱版含む） 18/11/16 15,353 1,414,948
9 NSW マリオカート8 デラックス 17/04/28 14,991 2,070,890
10 NSW Minecraft（同梱版含む） 18/06/21 12,590 562,344
11 NSW Splatoon2 （スプラトゥーン2）（同梱版含む） 17/07/21 11,061 2,893,881
12 NSW ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド（限定版含む） 17/03/03 8,636 1,255,292
13 NSW GO VACATION 18/12/27 7,576 42,711
14 PS4 JUDGE EYES：死神の遺言 18/12/13 6,837 240,293
15 PS4 コール オブ デューティ ブラックオプスIV 18/10/12 5,618 519,799
16 NSW 太鼓の達人 Nintendo Switchば～じょん！ 18/07/19 4,682 290,959
17 NSW スーパーマリオ オデッセイ（限定版、同梱版含む） 17/10/27 4,134 1,935,809
18 PS4 ゴッドイーター3（限定版含む） 18/12/13 3,546 204,056
19 NSW 星のカービィ スターアライズ 18/03/16 3,082 720,725
20 NSW フィットボクシング 18/12/20 3,024 13,201

真係得DQ食到2家茶禮

巴打知唔知邊度有日版賣，小弟強迫症鍾意日版封面。

信和地庫，電氣涼粉應該有

switch 真係瞓係度都嬴

DQB2係新GAME，呢隻係冷飯邊有得比

Reviews: TRAVIS STRIKES AGAIN: NO MORE HEROES

『Travis Strikes Again: No More Heroes』Release Commemorative T-shirt - The Legend of Zelda: Majora's Mask!
Just 24 hours till release!

Bayonetta 3呢

又印度又冷飯,好豐富

印度野加冷飯都可以煮咖喱炒飯

唔係上個月先印度大叻咩

預2020差唔多
期都無，真係怕佢胎死腹中

indie...唔通真係有dead by daynight?

結果係第五人格

老任嘢好少死,
你怕SQUAREENIX好過
KH3好似係13年前公怖出PS3

老任而家唔衰到貼地都唔會出大叻

明年今日 別要再失眠

連MINI都冇陰公

思覺老師

白金整緊隻granblue鬼得閒整魔女

贏國(X)
台灣(O)
果隻第一身恐怖GAME有機的

dbd係啱老任主機風格的,
而且依家仲多人打,
況且switch鐘意食水尾

等多3年先見街,可能

陰公

Detective Pikachu Spinoff Already In Development At Warner Bros.

返校班底新作，《還願 》唔知有冇機會出埋係switch 度呢？

機會唔細,因為返校成績唔差

vita 重有咩人會買
利申想換未有閒錢

可以裝模擬行舊驚

vita run唔run到ps2?

無人講 travis strikes again 既 post game content?

好快會更新系統中文介面

此外，現正依次準備Nintendo Switch主機之「地區設定」及「Nintendo Switch Online」等相關更新，請耐心等候。

搞個介面都咁耐
呢d野出年有未

點解會咁耐先有

我用pc 玩舊game
我玩好多舊game 都係雙打
vita

唔知收皮前出唔出到呢

好多未見過 多謝老任學到野了

唔怪得pkm改名搵極都搵唔到雞字

VITA我都當模擬器神機用算

Labo中文化
但仲有無人玩

慰安婦擺頭

整咩都好, 唔好整eshop呀
好似而家咁, 殘廢eshop就得

^sod$

打JJ唔得，打J就得

打丁

找五姑娘

內射唔得，可以中出

撚冇問題喎

蛙鵰鯉

比起中文系統我更關心大叻
春

xbox有

可唔可以繼續跨區買game就睇whatsmall爭唔爭氣

新宿VR ZONE收皮

邊到有平台可以夾家庭plan

Switch可唔可以帶上機玩?
係咪唔可以拆joy con玩?

no more hero $290

可以
可以

thx

索尼賀"豚"年

VR係一件俾人吹大左嘅大人玩具,
玩具亦會有玩厭嘅一日,
同當年Wii熱朝一樣

Dragon Marked For Death 日本語キャスト紹介

佔地大先係問題
成本太高

任豚谷住谷住射唔出

今朝比中文介面搞到漏左少少精

逆轉 有官方中文

想搵呢隻game 知唔知邊到有？

信和見到有

Thx
我去搵搵

xb 關你鳩事

switch 版都會有中文啦...

長洲發現任豬屍體

會唔會係xb獨佔中文啊師兄

照計唔會......掛

逆轉真係邊一邊有中文就買邊到先
想買 collector version

整得幾好

深入虎穴黎賺錢黎整pokemon

脫任

叉盒你都有？

GF好似以前都有非任系game

GF遲下帶埋PKM走
老任就收皮了

版權俾老任揸住點帶？

之後直情叫L5做

Dragon's Dogma: Dark Arisen first Switch footage

任豚又一個星期射唔到了

有數字J

究竟一月有冇大叻

印度大叻

Nintendo Switch用ソフト「釣りスタ ワールドツアー」が2019年1月31日に配信。あらかじめダウンロードが本日スタート

真係釣魚

望到右邊條女 第一限以為係pokemon啲角色

Mortal Kombat 11 Gameplay Reveal
3點

一睇就知唔夠網絡釣魚好玩啦，睇下屈DEE

What are your plans for your handheld system, Nintendo 3DS?

We’re nearly 8 years into the 3DS’s lifecycle now, so the amount of gamers who have wanted to purchase it are already there. The 3DS has its advantages in being a simple and lightweight handheld that is also quite inexpensive. We plan to continue our 3DS business moving forward, as we’ve already prepared it to exist alongside the Switch.

屌你咩古川

一年port一隻舊game當做左野囉

條女幾正

4月

SMITE

Cross Play / 60FPS

Switch / PC / XBOX crossplay
1月24 early access

Mortal Kombat 11 Will Launch Later On Nintendo Switch

MH圖鑑咁

日本: Famitsu 實體遊戲銷量排行 2018

名次 平台 遊戲 本年銷量 總銷量1 NSW Super Smash Bros. Ultimate 2.360.655 2.360.6552 PS4 Monster Hunter: World 1.962.221 1.962.2213 NSW Pokémon: Let's Go Pikachu! / Let's Go Eevee! 1.253.677 1.253.6774 NSW Splatoon 2 1.122.324 2.874.4205 NSW Mario Kart 8 Deluxe 926.553 2.030.2976 NSW Super Mario Party 764.853 764.8537 NSW Kirby Star Allies 664.815 664.8158 NSW Super Mario Odyssey 575.926 1.900.2069 NSW Minecraft: Nintendo Switch Edition 525.045 525.04510 NSW The Legend of Zelda: Breath of the Wild 491.648 1.179.69211 PS4 Call of Duty: Black Ops 4 479.511 479.51112 3DS Pokemon Ultra Sun / Ultra Moon 429.672 2.433.27913 NSW Mario Tennis Aces 376.766 376.76614 PS4 Marvel's Spider-Man 303.994 303.99415 NSW Taiko no Tatsujin: Drum 'N' Fun! 270.415 270.41516 PS4 Jikkyou Powerful Pro Baseball 2018 252.297 252.29717 NSW Nintendo Labo Toy-Con 01: Variety Kit 226.845 226.84518 PS4 Judgment 224.048 224.04819 NSW Donkey Kong Country: Tropical Freeze 222.025 222.02520 NSW Mario + Rabbids: Kingdom Battle 213.453 213.45321 PS4 Red Dead Redemption II 205.586 205.58622 NSW Octopath Traveler 193.78 193.7823 3DS Mario Party: The Top 100 184.189 230.37724 PS4 Fist of the North Star: Lost Paradise 178.64 178.6425 PS4 Dynasty Warriors 9 176.291 176.29126 PS4 God Eater 3 174.834 174.83427 NSW Dragon Quest Builders 2 165.418 165.41828 PS4 Dragon Quest Builders 2 163.882 163.88229 NSW Captain Toad: Treasure Tracker 156.33 156.3330 PS4 Warriors Orochi 4 156.083 156.08331 PS4 Dissidia: Final Fantasy NT 155.413 155.41332 PS4 Winning Eleven 2019 155.245 155.24533 PS4 Far Cry 5 147.573 147.57334 NSW 1 2 Switch 144.483 440.77135 PS4 Battlefield V 144.309 144.30936 NSW Arms 133.14 418.20337 PS4 Sword Art Online: Fatal Bullet 133.108 133.10838 3DS WarioWare Gold 129.62 129.6239 PS4 Dark Souls Remastered 125.581 125.58140 3DS Yo-kai Watch Busters 2: Hihou Legend Banbarayaa - Sword / Magnum 124.218 520.68241 PSV Jikkyou Powerful Pro Baseball 2018 119.754 119.75442 NSW Pokken Tournament DX 118.316 294.69743 PS4 The Legend of Heroes: Trails of Cold Steel IV - The End of Saga 115.842 115.84244 PS4 Fate/Extella: The Umbral Star Link 112.874 112.87445 PS4 Super Robot Wars X 112.753 112.75346 NSW Pro Baseball Famista Evolution 110.954 110.95447 NSW The Snack World: TreJarers Gold 109.955 109.95548 3DS Animal Crossing: New Leaf - Welcome amiibo 105.371 424.98249 PS4 FIFA 19 105.047 105.04750 PS4 God of War 104.395 104.395

51 3DS Detective Pikachu 104.08 104.0852 PS4 Dragon Ball FighterZ 103.252 103.25253 PS4 Kingdom Hearts HD I.5 + II.5 ReMIX 94.221 230.97454 PS4 Ni no Kuni II: Revenant Kingdom 93.309 93.30955 3DS Etrian Odyssey Nexus 90.825 90.82556 NSW Dragon Ball: Xenoverse 2 for Nintendo Switch 90.251 181.0957 3DS Persona Q2: New Cinema Labyrinth 89.878 89.87858 PS4 Assassin's Creed: Odyssey 87.523 87.52359 PS4 Conan Exiles 86.129 86.12960 PS4 New Gundam Breaker 85.189 85.18961 PS4 Fallout 76 84.285 84.28562 PS4 Detroit: Become Human 83.454 83.45463 3DS Luigi's Mansion 82.577 82.57764 PS4 Tom Clancy's Rainbow Six: Siege - Advanced Edition 81.112 81.11265 NSW Attack on Titan 2 80.471 80.47166 PS4 Minecraft: PlayStation 4 Edition 77.56 361.33967 NSW Dragon Quest Builders 74.772 74.77268 3DS Captain Toad: Treasure Tracker 73.551 73.55169 PSV Super Robot Wars X 73.419 73.41970 3DS Kirby Battle Royale 72.214 193.50871 3DS Mario Kart 7 70.667 2.858.24872 PS4 Valkyria Chronicles 4 69.5 69.573 NSW FIFA 18 65.695 122.99874 NSW Dragon Ball FighterZ 64.999 64.99975 NSW Xenoblade Chronicles 2 64.327 213.71776 PS4 Attack on Titan 2 63.136 63.13677 PSV Fate/Extella: The Umbral Star Link 59.914 59.91478 NSW FIFA 19 59.381 59.38179 PS4 Grand Theft Auto V [New Price] 57.718 384.81380 NSW Snipperclips Plus - Cut it out, together! 57.601 91.39181 PS4 Girls und Panzer: Dream Tank Match 57.064 57.06482 NSW Nintendo Labo Toy-Con 02: Robot Kit 56.307 56.30783 PS4 Shadow of the Tomb Raider 54.29 54.2984 NSW Hyrule Warriors: Definitive Edition 54.021 54.02185 PS4 Earth Defense Force 5 53.856 242.7686 PS4 Gintama Ranbu 52.595 52.59587 NSW My Hero Academia: One's Justice 52.35 52.3588 PS4 Metal Gear Survive 52.131 52.13189 PS4 Disaster Report 4 Plus: Summer Memories 51.51 51.5190 NSW Sumikko Gurashi: Sumikko Park e Youkoso 51.037 84.95791 NSW Monster Hunter XX: Nintendo Switch Ver. 49.834 253.19392 NSW Nintendo Labo Toy-Con 03: Drive Kit 49.564 49.56493 PSV Minecraft: PlayStation Vita Edition 47.799 1.095.68094 NSW Warriors Orochi 4 47.608 47.60895 PS4 Yakuza 3 46.419 46.41996 PS4 Secret of Mana 46.104 46.10497 PS4 Call of Duty: WWII 45.94 387.04798 PS4 Cities: Skylines - PlayStation 4 Edition 45.071 45.07199 NSW The Elder Scrolls V: Skyrim 44.996 44.996100 PS4 Mega Man X Legacy Collection 1+2 44.689 44.689

件T-shirt 係咪用黎食人妻用？

no more hero好玩？
見金源有 $300

睇完唔知做緊乜

呢隻有冇中文？

game名叫英雄不在咩鬼嘢嚟

Tov咩價位先合理

350

冇留意

有

以前係咁玩

呢集唔同左

唔關你班港燦事

why

屌打套乜鳩偵探

Tov係貨少定係好賣得滯？！行匀成個信和得兩間有貨，仲要係炒價428。

任豚矛驚挽食冷飯牙

估唔到隻隻都炒到咁

both?
公佈時WFC咁，
出時又好似好多人問

冷飯都番熱

我買左398都覺得貴
但問其他話新年後先到貨，真係等唔到咁耐

說好的豚年......

DLC season 2，正

398真係貴 冷飯黎講
再等2手算

成隻低質indie game咁

新手想入坑
請問邊度買機好？同埋有無咩game必玩？

電器鋪/UNY APITA PIAGO就一定信得過不過會賣貴過街鋪

+
大亂鬥
Octopath Traveller
Mario + Rabbids
Pokemon Let's Go ?
Overcooked 2?

入貨少就因為公佈後都反應冷淡
d game鋪老細咪又係上網或訂單睇反應

到出前三星期先有人提

比我都入幾隻賣算

唔該巴打
暫時打算買孖車同mario最新果隻
係黃金行緊
有無話邊間信譽好？

有冇巴打知tov 行版有冇日文字揀

唔係話搞完個中文介面呢咩
整左好耐都轉唔到

佢係話好快會有,唔係已經有

我諗無伏掛
都見好多人買

咁你就錯啦

屌岩岩問完又係要食骨

你明點解任豚唔推薦其他新手任豚去黃金 屠宰場啦

新手應該去邊到買機？

南非人有買趁手

no more hero唔玩前作 會唔會唔明做緊咩？

應該同前作故事無關係，今集都只係小遊戲

溫馨提示今集評價麻麻，睇完gameplay有興趣先好買

之前先加過一次, 又加?

因為太多非洲人

墨西哥人

大鋪
絕對唔好去黃金

你係咪好想L5打殘GF呢

問過曬，無一間有Mario Kart Bundle

葵廣個間好似有，你可以fb留言問下佢仲有無貨

就係睇完 冇乜興趣

directbuyhk 信唔信得過？

呢排勁沉迷BAYONETTE 2, 爆完一次NORMAL 覺得HARD已經難玩,用JEANNE姐警察裝

climax is waiting for you

想問下爸打, 隻game咁多招咁多combo點記,

前排夾硬記一兩招爆左一次...上網睇d 日本仔連得好勁

RUMOR: Legendary Developing Third Live-Action Pokémon Movie Based On Original Games

Detective Pikachu
Detective Pikachu Spinoff
Live Action PKM R/B

想問下Tales of Vesperia係咪日版都有中文？

Naruto to Boruto: Shinobi Striker dev working on unannounced Switch games

部switch已經淪為減肥工具
每日放工玩半個鐘fit boxing
幾時先有新game，2D mario又唔啱玩

睇頭post咪有list

呢隻係PS4小隊對戰果個系列？

果個團隊開發緊一隻未公開嘅switch title

正，剛剛先係eshop買左隻終極風暴3玩緊，TV mode port得唔錯，不過手提mode好似resolution低左小小

屌那星出mk想買tov
個價係咪傻撚左
10年前冷飯都要百幾
炒家全家生愛滋仆街死啦屌

尋日去信和見到賣429

打漏字
屌那星岩岩出嗰幾日見到有379冇買
好撚後悔

唔通1月冇大叻玩鳩全世界任豚

隻網頁太鼓有sp2歌,睇怕都係破解switch黎

呢隻好似日森都斷左貨

巧掛豬尊蛇牙

有netflix未

係好過無，但唔可以食手機Wi-Fi 又好似斷左半臂

用到手機wifi 不過做咩唔用手機睇

畫面大d
好似係

tv mode 夠咪得
手提

全世界得我地小香港有垃圾任豚

大乱闘スマッシュブラザーズ【スマブラ公式】@SmashBrosJP

【きょうの思い出】シリーズ1作目の『ニンテンドウオールスター! 大乱闘スマッシュブラザーズ』は、20年前の今日（1999年1月21日）発売されました。ここまで続けてこられたのも、応援してくださっているみなさまのおかげです。ありがとうございます！
#スマブラ20周年

桜井 政博@Sora_Sakurai

本日『大乱闘スマッシュブラザーズ』が20周年となりました!
20年ものあいだ､激しく楽しく遊ばれたのを､たくさん見てきました｡いろんなお家､集まり､大会､同業者のオフィスなどでも｡
もちろん制作は大変でしたが､とても幸せなことだと思います｡
遊んでくれてありがとうございます｡

Tales of Vesperia 後悔唔得閒出去無買到實體

再試真啲其實手提mode都唔差
真心port得唔錯

任天堂啲嘢真奇怪
大亂鬥2 4 6集出名
135 乜嚟（我所有機都有 1 3 5 集冇人宣傳）

無你switch份呀

止まるんじゃねぇぞ… 💃

邊有可能會無

開盤
有Switch 1:1粒膠
冇Switch 1:2粒膠

All in switch

手機GAME

有冇見到出面仲有正價mario party +手掣set ?

Gundam age俾人神隱左，明明幾套近年既高達都出齊

g self, g 同x夠係

紙箱戰機AGE就算啦出黎比人笑咩

age2開始打後都ok既 係劇情大路無特別姐

私怨姐
level 5學咩人做高達

唔知你講咩

先唔理你內容打錯字

人地連玩十鳩幾個鐘咪又係咁

我唔用tv mode,一玩完就插落去 基本上係得玩嗰幾個鐘先拎出嚟，其餘時間長叉

唔開火牛點tv mode

任臀冇嘢玩既話可以玩住3ds 枝筆先

其實仲買唔買得過
又傳今年暑假有新機

咁多人買唔到tov
作為冷飯都幾成功
Btw我之前係葵廣買398，想買既可以睇下重有無

部機會同隻牛傾掂數唔使你控制

日版定港版？可以影個封面嚟睇吓嘛，巴打

上網買囉

有中文介面未

封面底都英文版黎 唔係日/港版黎
但我自己唔介意呢d

其實有d想買tov但驚自己無心機玩

買左
真係純爆機應該唔難
但爆完1次既2週目先係正式開始...好似係

『SDガンダム ジージェネレーション クロスレイズ』PS4、Switch、Steamで2019年発売決定！

PS4/NSW/STEAM『SDガンダム ジージェネレーション クロスレイズ』第1弾PV

2019年1月24日～28日に台湾で行われる“台北ゲームショウ2019”でのステージの実施が決定した

demo 2月7號

1月25號 LIVE

？？？ 即係冇direct

一月無咪二月
二月無咪三月

屌 乜柒都公佈晒

遲人一年有多
買都ON 9
DLLM SE

有NS就買硬
（GGEN個節奏，上集買PS4版真係無耐性慢慢煲）

應該pass

有語音，有得自由簡結婚

唔洗買

Pokemon: Let’s Go 主機套裝 成set野如果二手買2800合唔合理 賣主用咗兩個月保到19年11月

G gen有中文，可以支持下

難得非UC都有咁多外傳
值得支持

可能ps4嚟手就出埋更新檔 加返呢堆嘢落去

講到明今次switch既唔會加
唔會仲點賣

鋼彈

好似有少少既迴避動作

你就想 係都出完全版
坐底都dlc啦

有中文就去

實冇喇

春
仲要叫幾多日

NoA請Online Manager

上集就得UC相關
今集就得W Seed 00 鐵血(DLC應該會補埋G同X)
其實都算公平

唔會啦
G同X都冇外傳

前2部賣咁耐都抽唔贏抵死啦

我咁睇，就係無外傳，所以DLC只係G同X各出一章故事就岩岩好，又唔會太多機要加

估唔到呢次Switch先係完全版

正常3個月內,日本銷量會過PS4家族(4+pro)

G同X個故事推進好難喺呢代G GEN獨立出一個傳
G下下隻抽一係得殭屍兵+蛇頭
X故事短少重要章節
出既話緊係好但唔出都唔係冇原因

現在遊戲界中伏嘅代名詞:
1.笨大
2.高達

S級中伏
1. 笨大
2. 高達
3. 動漫改篇

SS級中伏
1. 笨大+高達
2. 笨大+動漫改篇

笨大係得龍珠唔伏
SD高達G Next之後已經無玩,
GGen系列系統上其實無X系列咁好玩,
之後果隻好已經係ACE系列
(當然後尾先知ACE係Fromsoftware開發)

ACE比R同P整衰哂喇

人地賣到飽和，點比

dbzf 係 arcsystem
bandaid 螜賣名

岩岩出個陣最平嘅機價係二千九，你諗你啦

係差左
計日本,
PS2:2200萬
PS3:1000萬
PS4:770萬
仲要PS4平台幾乎所有日系名作集結(FF,DQ,KH,BH,MH,高達VS,無雙,機戰,龍珠,DMC)
都只係得如此銷量

SORRY,計少左MGS

SORRY,又計少左人中,GT賽車

GT正傳隨時PS5出都唔知出唔出

20m byebye

應該有18M左右

計少左仲有TALES系列

呢堆咪又係得MH同DQ同FF賣得特別勁

仲以為二月會有surprise
點知大叻到而家一d聲氣都無

老任係唔同第三方(今個月尾有隻GAME整整13年期票),公佈得多數1至2年內發售

分分鐘一出pokemon gen8 trailer，11月已經有得賣

之前上面好多PS2年代都係百萬大作,不過自從有D作品品質下降,縮到6位數

FF7隻REMAKE分分鐘PS4+PS5雙平台

山內一典係鈴木裕果類人黎

FF7 remake
叫個孫燒比我算

應該係全平台

switch最多推到原裝ff7 remake邊有你份

既然Switch推到Unreal 4嘅話...

熱到飛起
FPS長期唔夠15
日本仔冇咁多時間幫你Tune到德軍2咁啦

應該係PS5,6雙平台

前題係RE FF7品質要好

呢隻都唔會預O係NS玩呀

巴打咁快爆？故事短？！而家隻TOV炒到498喇！

邊度498咁撚on9

唔短㗎喎
佢打得快啫

反而想講2 週目應該冇乜特別

Detective Pikachu 2nd trailer coming next week

其實我覺得頭幾個鐘好悶
跑步又慢，戰鬥又無聊（初期連skill都係得一招）
我而家玩到遇到第二男主就覺得劇情開始吸引
但跑步真係好慢 係大地圖蟻躝咁款

痴線 我重諗住400已經好貴

テイルズ オブ ヴェスペリア REMASTER -Switch

日森返左貨了

買定離手, 今個禮拜:

Nintendo Direct
Nindies Direct
Labo 04 trailer
Animal Crossing Direct
Fire Emblem Direct
Mario Kart Tour Direct
乜都無

pokemon direct

乜都無

求過於供啩，初頭啲game鋪入貨少，唔睇好

bandie 都印唔夠貨

人地都諗住TO已死，點知咁多人狗衝

Switch 隻DQ Builder 2 係咪無中文？

日版無，黎緊國際版未知

出新3ds 筆大叻

逆轉冷飯有中文 好開心
雖然劇情都識背

高清逆轉裁判我來了

Traub revealed the news that Shiver are producing Mortal Kombat 11 at the same time as NetherRealm work on the other console editions, "So it's sort of a co-development", he explained. Traub was asked about the Switch edition being a downgrade, to which he replied that "Special geometry reductions" were being implemented to ensure a smooth experience for Nintendo's MK fanbase.

He did note, however, that it’s still “really fantastic.”

當年Wii有隻SD高達扭蛋大戰
單機同party都唔錯
可四打同闖關
SLG+ACT
機體都多
如果可以移植就好
（下圖中間果隻）

【ポケモン】一番かわいい歴代御三家は？

ワニノコ 33票
ハリマロン 13票

Switch話有中文咩

DQB2，八方旅人無中文已經想死

大亂鬥同TOV dl邊隻好

合成咗加移動速度個道具未

今次係新衫,新動畫

鳩郎大戰係GX情神續作

死肥仔玩FITNESS BOXING當減肥中...

一日打80分鐘

我打完每日嘅40分鐘已經成身汗

20分鐘已經必緊汗

有game當減肥未試下

正路就大亂鬥
但都睇你本身好咩game

想簡單又刺激

簡單刺激就大亂鬥

有無影相留返以後做對比

Tomorrow at 15:00 CET, watch a new #IndieHighlights video showcasing some of the indie games arriving on #NintendoSwitch in 2019!

Wargroove & 鵝game plz

又搵到個全新放2850 我應唔應該沖

而家呢個價抵

街鋪唔係都賣緊2950左右咩

主機普通版正價2380，出面有店做緊21XX，不過限定機當返佢做2380~2480囉，睇你覺得joycon限定色(暫時都係)同埋限定dock值幾錢
隻game 全新大約 360~380
粒波賣3XX，實際無鬼用 ，除非有小朋友or有玩pokemon go，都可以當佢值100~200
即係全新大約值2740~3060，好似係

利申，有買粒波

好的 感謝晒你
粒波好似冇咩用 但好似幾過癮

仲有蟹

有dead by daynight就合格

點知係第五人格

advance wars

都係決定出街買
旺角出機邊度好

呢隻係咪gc隻移值黎

拿！direct左比你啦，聽日好乖乖榜水

係呀
四人混戰幾適合switch

諗住聽日就去買

前面有人叫我?

抵屌..........可狗衝
粒波唔岩玩可以放翻出去

而家d日本廠真無骨氣
拜完靖國神社急住刪post
而家仲出簡體中文聲明向蝗道歉

淨係擺殘體官網，其他國家包括香港官網都冇
睇嚟某國玻璃心到一個程度

lgpe就黎1000萬

講真辱華咪辱華
反正大陸d fans有幾愛國個個有眼見
D admin 不斷del post 控制言論唔想畀件事傳開

香港官網無
公然支持港獨
快D轉發比五毛啦

證明贏國又贏一場
不過贏左無獎咁解，
跟住身體又好誠實

真正愛國果D,可能已經死得8899

巴哈話switch版逆轉裁判都係有中文

外傳唔計 正傳先罷買

穩陣咪連鎖大鋪

由1月25日起一連三日，將舉辦命魂板活動「獨樂樂不如眾樂樂！團體型命魂來了」！與其獨樂樂不如眾樂樂。以團體呈現角色的命魂大量登場！與特定的命魂對戰並勝出的話，可獲得比平時更多的零食！

係咪就快有得升 v7.0.0

s;g elite係咪重味講有中文？

屙屎變甩毛
死變走佬

伊貝唔會屙屎

31號出隻龍血一族好似幾正

マリー＆ほのか イメージビデオ『DEAD OR ALIVE Xtreme 3 Scarlet』

2.マリー＆ほのか イメージビデオ『DEAD OR ALIVE Xtreme 3 Scarlet』

ほのかIV

本身買咗3ds嗰隻123
而家有中文又想買埋

PC mod

2月一定有

春

Source?

搞到想玩PC添

Switch 71,139
PS4 9,505
PS4 Pro 6,958
New2DS LL 3,767
Vita 1,755
New3DS LL 1,514
2DS 158
Xbox One X 94
Xbox One 24

集計期間：2019年1月14日～1月20日
1 PS4 エースコンバット7 スカイズ・アンノウン（限定版含む） 19/01/17 202,379 202,379
2 NSW New スーパーマリオブラザーズ U デラックス 19/01/11 88,840 255,143
3 NSW 大乱闘スマッシュブラザーズ SPECIAL（同梱版含む） 18/12/07 49,533 2,726,273
4 PS4 龍が如く4 伝説を継ぐもの 19/01/17 18,440 18,440
5 NSW スーパーマリオパーティ（同梱版含む） 18/10/05 16,752 971,945
6 NSW マリオカート8 デラックス 17/04/28 15,062 2,085,952
7 NSW ポケットモンスター Let's Go！ ピカチュウ／イーブイ（同梱版含む） 18/11/16 12,351 1,427,298
8 NSW ドラゴンクエストビルダーズ2 破壊神シドーとからっぽの島 18/12/20 11,490 210,493
9 NSW Minecraft（同梱版含む） 18/06/21 11,107 573,451
10 NSW Splatoon2 （スプラトゥーン2）（同梱版含む） 17/07/21 9,469 2,903,350
11 PS4 ドラゴンクエストビルダーズ2 破壊神シドーとからっぽの島 18/12/20 9,330 206,392
12 NSW ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド（限定版含む） 17/03/03 7,731 1,263,023
13 PS4 ソードアート・オンライン フェイタル・バレット COMPLETE EDITION 19/01/17 7,474 7,474
14 PS4 PLAYERUNKNOWN'S BATTLEGROUNDS 19/01/17 7,447 7,447
15 PS4 テイルズ オブ ヴェスペリア REMASTER（限定版含む） 19/01/11 7,446 48,955
16 NSW GO VACATION 18/12/27 5,151 47,862
17 NSW テイルズ オブ ヴェスペリア REMASTER（限定版含む） 19/01/11 4,598 31,186
18 PS4 JUDGE EYES：死神の遺言 18/12/13 4,527 244,820
19 PS4 コール オブ デューティ ブラックオプスIV 18/10/12 4,341 524,140
20 NSW 太鼓の達人 Nintendo Switchば～じょん！ 18/07/19 3,720 294,679

愈嚟愈渣

D人買switch看門口

AC7賣得證明Namco個名仲未臭得晒

超正

咪佢D支那網囉

10點印度Hightlights

佢除左支那邊有其他來源

Feb 1

Available Now

做羊

.
.
.
.
.

CrossCode Web Demo

呢隻好似幾正

左掣漂移, 想去官方維修
但個掣係獨立買,獨立盒入面冇保固紙, 有冇巴打知可以點搞

去買個度叫佢開返張收據，跟收據做保養

thanks 聽晚試下

switch keep 住咁出game 咪幾好, 出下機戰, g gen, JRPG, 唔洗格硬追真實game, 行自己條路, 買左一年開始feel 到真係夠game 玩

講左有啊，3月28、sega發行

Sega
拜托真女神都要有中文呀呀呀呀

唔洗拜，佢d其他廠都幫手譯，
自家點會無

無日本indie果次咁吸引,等4月剷騎士算

呢隻咪係捽捽樂

呢隻唔係當年PSV嘅打飛機game咩?

係咪過左一年可以買過對就得
我隻左neon 紅唔係跟機
去左calibration 睇
好似抽抽地筋
推盡放手嘅嗰陣
上下係會去得一半
左右就正常
但上下如果hold 住一陣，佢又會去到盡
但一放手又係慢慢番中心
唉屌

JC真係好垃圾

老任啲hardware

右joy con拆出嚟之後盞燈唔着
用唔到L R制
明明冇跌過 正常使用
好垃圾 有冇人都係咁

睇日出去睇TOV幾錢
順便睇埋RE2

排線鬆左 你拆開個joycon會睇到
不過未過保就拎去整啦

$19.99
PC/Switch/Xbox Cross Play
自製地圖都可以跨平台共享

呢隻考慮緊入邊個PLATFORM 好

以隻game 玩咩， 我見iPhone 都有。

無厘頭 扮羊 搞破壞

有機會係直頭斷左
個joycon 拆開，有時見到佢為左方便塞入去直頭摺埋個排線有摺痕，搞到好易斷

邊度有佢個款螺絲批賣

$7 淘寶貨
排線好像都係$5
我斷過一個自己換左一次

但係wii個手制仲用到喎 hardware點會廢

過保比160都可以換隻新

跟機對joycon 神神地想換駛唔駛成個盒拎過去
已過保

上次打電話上去佢話要
去到之後佢話過左保你拎個盒上黎都冇用

整爛左裡面d排線，（除左側面的 slsr同d燈廢左之外，其它正常），比160有沒得換

人為唔知喎

老任既hardware由以前開始就等於信心既保証，係由3ds開始先覺得qc差左，switch真係歷黎最差

DQB2 Switch係咪無中文？

聽日去買機，有咩要注意？

咩扮
真係羊

即係如果想比錢換
就咁拎con上去加錢
其餘乜都唔洗？

ToV $398算唔算貴

個microsd card位stand 個click 爆左一邊
而家會玩玩下自己飛開say hi

其實Sun/Moon有冇係咪應該會頂多年？
2020年9月先出新Generation？

唔知
我諗係掛

問下蛇王
佢有可靠消息來源

unlikely

總之係咪都要book左期先

你肯定可靠

Nintendo Switch用MMORPG「鬼斬」の正式リリース日が2019年1月31日に決定

辣殺SE

要賺到盡 入平價零件

Smash ver 2.0 coming next week

有得錄30秒未

好似有 battle reply, 咁要30秒嚟錄其他嘢？

淘寶淘左個usb c 轉藍牙earphone ，呢隻未計運費around 100左右。貪佢係用usb 位唔似其它用3.5mm既要另外差電。佢底部有預位，所以同埋戴套，殼都可以用。
另外，底部仲有個usb c位拎黎同時差佢同部switch。玩個下太鼓感覺還可以。

唯一係每次連個都要從新配對一次

香港都有類似野，125

1001

如果switch內置埋藍牙就唔使咁煩

得個印度highlight, direct呢

聽日先開post

SWITCH 2.0 實有

ToV係咪所有版本都有中文？

依家都有藍芽
冇開放之嘛